華為創辦人任正非：若向Apple報復我第一個反對

任正非在訪問中表明反對向美國蘋果公司報復。(互聯網)

中國電訊設備生產商華為遭美國「封殺」，創辦人任正非周日接受彭博電視訪問時表示，若中國向美國蘋果公司(Apple）報復，他第一個反對。

美國以國安為由針對華為，有人呼籲中國向蘋果公司報復，但任正非表示那不會發生，如果發生，他第一個反對。

任正非大讚蘋果領導全球，指出沒有蘋果，就沒有手機互聯網；沒有蘋果協助展現世界，大家就看不到美好的世界。

任正非形容蘋果是他的老師，比華為先進，反問身為學生的他，為何要反對老師。他說華為絕不會向蘋果報復。

彭博網站

反問身為學生的他，為何要反對老師。

支狗咪就係呢種垃圾思想搞到自己on99咁

你老師話1+1=3係咪都唔會反對

以為讚吓蘋果侵侵會手下留情？

對大陸人黎講，無得用Iphone慘過食2舊屎

反apple 會俾囡囡屌架

如果報服 apple ，華為絕對永不超生。

反apple既話咁佢自己用咩好

自己都用緊iPhone梗係反對

中國封殺Apple既話，係香港手持iphone就可以有西屌

笠水狗

得咩？

強国禁運蘋果
首先強国組裝廠收皮
仲有美國隨時禁運晶片比強国

如果向中國報復，中國高官會有幾多成會中箭

on9
中國咁撚軟弱就係你d仆街做成

佢個女成身apple
佢自己應該一樣

三毛

你叫我點跟